撐達哥既就咪撚上lihkg 啦

大義凜然

雙重標準

HKG+/PLUS狗咪即係好似BACKUP狗一樣,你地咪又係當佢神咁拜

PLUS狗當初整個HKG+靠BACKUP高登野搵錢
咪又係將高登所有POST同回覆照搬晒去自己個HKG+到搵錢
後尾JEO仔話佢違反第三方平台個協定先收佢皮
個個就因為HKG+好用高登官方野唔好用就撐PLUS狗屌JOE仔
同宜家咪一樣
BACKUP仔係YOUTUBE整個平台出黎靠抄牙達所有野搵錢
俾牙達知道左搵咁多錢就想收BACKUP狗皮
屌你老母
有BACKUP仔係到方便唔少人唔洗日日係9點半到睇
可以隨時隨地睇又可以搵晒咁多片
方便咁多又唔見你地撐
收HKG+皮個時又話,HKG+好用過官方APP抵冇人用官方APP
宜家BACKUP仔方便過官方呀
D錢抵俾佢賺啦
反BACKUP狗之前你地後左PLUS狗先啦
屌你地老母HKG+同BACKUP仔做既野一模一樣呀
屌鳩個PLUS條賤種狗先啦
仲有連狗呀
JOE仔收HKG+皮同達仔收BACKUP皮一模一樣架
點解唔撐JOE仔呀
仲幫埋PLUS狗搞個老翻登諗住收高登皮
兩個都係大仆街黎
你班ON9咪又係一樣撐

十卜Ching好波

ching 係 官方apps 好撚廢 所以唔上炸

等睇"一件還一件"

一件還一件

係LIHKG撐牙達=係耶教到撐真主

呢次真係要十卜ching

一個有授權一個無授權都拎出黎講 有無咁低質呀

侍奉部手足全力支持

我撐達呀,請問邊到雙重標準

留名睇人點駁

其實佢只係想講
佢唔撐達哥only

但plus仔好似有同早洩deal過？
同埋你拎早洩同達哥比？
touch wood講句，689生癌同梁天琦生癌，你感覺又係咪一樣？

BACKUP仔做BACKUP個時牙達都不反對呀
咁又點計數

仲有689生癌同梁天琦生癌關我鳩事咩
你想我有咩感覺

不反對同有授權係兩樣野wo

兩者係有分別。
達哥係內容提供者，高登只不過係提供平台，真正既內容提供者係一眾會員。
Hkg+只不過係以高登做一個橋樑提供一個平台比到眾會員。
Hkg+以一個平台黎講，hkg+黎得比高登優秀，提供服供更全面。
Hkg+令起爐灶同backup佬做既野係有分別

Ching 好波

巴打你感覺真係一樣...sorry...

好似高登抄緊連登

高質反駁

BACKUP佬俾我地隨時隨地搵返條片出黎睇呀
咁係咪又撐BACKUP佬

成日講到HKG+點好點好咁
就覺得老翻好過正版用老翻就冇問題
宜家BACKUP佬係老翻緊牙達我夠知啦
咁係咪老翻得好你就接受呀

我睇bkup佬係要懲罰有人遲到

從來無覺得lihkg 老翻緊高登囉，
新論壇關高登咩事，
你覺得係老翻咩？ 你覺得係老翻留係到做咩？

我只係想講
牙撚完未

牙呀阿啊啞亞？

成個介面分台都抄鳩高登
連高登文化都照抄都話唔覺
好波

On9 係到偷換概念
依家連登係自己開個討論區出黎同高登打
D人覺得邊個討論區好用就用邊個

如果你死都要話呢兩件事一樣
咁backup佬咪抄達哥咁自已開台lo
到時咪睇下達哥同backup佬各自開台
睇下d人睇邊個lo
講定先 我就睇達哥

但係一開始達哥又冇講唔比backup佬backup, 佢只係自己出backup姐
唔通hkg+唔比早洩出高登app咩

你覺得係老翻咩？ 你覺得係老翻留係到做咩？

感覺既野好個人

文化係人帶黎架，
分台一樣，內容就一樣？d人係為介面而黎連登？

咩係吊老味？牙連狗？
掛臘鴨d friend？

高登都唔收你啦 柒頭

所謂高登文化只不過係一眾高登仔既集合體，高登仔係邊，高登文化就係邊

D文化係咪高登自己生出黎，定joe仔帶出

咁都分唔清以為自己講野好到point,依家連登抄高登咩先。連登只係個app，人用佢係因為佢方便，有熱門，回帶之類高登冇嘅野。

掉翻轉，依家高登app先係抄緊連登同hkg+功能

唔該你班柒頭唔好以為用連登同高登做例子就可以講到件事好啱，好到位，等人自打咀巴咁啦

利申：從來唔睇咩youtuber,亦冇留意嗰個咩達哥同backup佬，純粹睇唔過眼你班垃圾話連登係老翻，用連登同高登整個咁垃圾嘅比喻仲以為自己啱。人唔笑你老母都吠啦

Ching好波
支持backup佬另起爐灶
好想睇backup佬自己瘋狂直播打機

你叫backup 狗日日直播打機
好睇過達哥咪唔撚洗嘈囉
On9

Lihkg 咪一撚樣囉而家

留粒膠托柒呀

我都等緊backup 佬學連仔咁另起爐灶架

抄文化
笑死me

Lihkg 抄hkgolden笑死人咩
都唔撚同 又唔見你高登ac 係lihkg 用到？ 屌你左膠五毛番高登喇

其實連登擺明係二次高登
只係俾高登有更好既管理同制度,先引倒人過黎

成熟少少既人都一定會認
唔認既人唔會面紅既咩?

咁叫backup佬好似lihkg咁出黎係youtube出片同達哥鬥囉

有成幾廿萬 仲洗甘煩咩

文化請問點抄

抄就唔係抄
樓主錯重點

係班連登人個思考模式
同當切屌達撐backup佬一樣
當初入人server偷catche
違反早洩第三方協定
落廣告賺錢
俾人停權就扮受害

煽動大量user離開
再制造一種抵抗極權成功嘅諗法俾班天真嘅人 合理化整件事
睇死呢班user做人做事毫無原則,
冇低線,對是非黑白冇概念同唔在乎
有著數方便就狗衝嘅中間人暨師奶DNA
成功造就今日連登嘅出現同成功

啱呀邊個討論區平台好去邊到
邊個政黨對老友記好班老友記就撐邊個
邊個男仔有車有樓班港女就跟邊個
邊個國家褔利好香港人就移民去邊個

連登仔冇錯係高登班人食古不化
個app差我上黎把撚呀

所以我不嬲都撐joe仔